覺唔覺梁振英相比起林奠算可愛

唔覺

我肯定佢仆街啲

Sick running dog

兩舊屎你叫我點分啊

呢條正宗死仆街黎

夠白癡，

兩張黑色紙鬥黑，點比？

廢老淨係識9up
唔記得林奠幾毒？